分工呀，唔好全世界一齊查霖霖﹗

最近好多post都去左查案，查少女霖霖既死因。但從功利角度出發，建議弟兄姊妹停一停腳步，分工協作，堅持兄弟上山，各自努力。點解？霖霖案件查案人數過多，其他位置反而人數不足﹗﹗你要查案無問題，咁麻煩你地分一分工，黑狗CID查案正常都會分小隊，你見過有咩機構查案會全世界齊上齊落？效率呀﹗

1. 721事件：張建宗都開到聲叫大家忘記件事，即是事件是港共其中一個死穴，求更多證據、資料整理、恐襲者資料ETC
2. 謝振中失蹤事件：太耐無見，好掛住佢
3. 文宣：中英文文宣不足，最近更加南亞香港人加入戰線，點樣可以令佢地都睇得明文宣？剪片，影片追不上時代進步，少到無倫﹗
4. 戰術POST：有咩？見唔撚到﹗
5. 被捕支援教育POST&文宣：唔好問做咩打左4個月仲要教被捕支援ETC，大撚把小孩手足被捕後，一驚就解鎖，坦白承認自己日日發夢，屌，你唔撚單單係害死自己，仲害死隊友。
6. 軍備講解：狗槍種類、分析，調查過期催淚彈來源及解釋，新招數應對中國土炮製作催淚彈⋯⋯
7. 心理支援

除左打仗、查案等等外，你又裝備好自己未？
1. 醫療兵：人人都是醫療兵，去左紅十字會學急救未？
2. 運動：強健體魄，勝利關鍵，唔打得起碼都鬥長命，做左運動未？積極做左？全民健身啲TG GROUP都沉曬水喎。
3. 寫字能力：每日都有不同戰事，你有無自己記錄低？好多細節邊記得咁多，但要拒絕遺忘，絕對要紀錄，未來的歷史書需要有我們的見證。
4. 語文能力：中文英文再學多個語言，需要有更加多人知道中共腐敗。
5. 遙控司：轉台呀
6. 搵錢：咁得閒，搵多份工課金，基本十一奉獻你做左未？

講咁多，係希望運動唔會咁快完結。
香港人好累好忙，好多事都好快唔記得，
又會好中意互屌，屌到同路人無曬心機做野。
雨傘運動失敗係咩原因，大家諗清楚，係咪要重覆錯誤？

下面一人留一個你可以做既崗位。
最後，
光復香港
時代革命
1020
尖咀見

自推

推